點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

原來係連登x蘋果吹雞
難怪有哂地點時間表
鑊鑊都港島，鑊鑊都推人去死
流人哋嘅血成就自己得票當選！
泛民蘋果全部都要仆街冚家鏟！

好彩我一早就同班泛民左膠割晒蓆姐，分化實在好！

快d回"拉，不分化，不推文回覆啦"

ok blocked

以後蘋果日報=左報，同白粉報同一level

根本就係維穩報